<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<modDesc descVersion="38">
    <author>Realismus Modding</author>
    <contributors>theSeb, Rahkiin, reallogger, mrbear, baron</contributors>
    <version>0.0.0.0</version>

    <title>
        <en>Seasons</en>
        <fr>Seasons</fr>
        <de>Seasons</de>
        <pl>Seasons</pl>
        <hu>Seasons</hu>
        <it>Seasons</it>
        <nl>Seasons</nl>
        <ru>Seasons</ru>
        <cz>Seasons</cz>
    </title>

    <description>
        <en><![CDATA[Winter is coming... and spring, summer and autumn too.
The Seasons mod changes the fundamental way to play Farming Simulator by introducing seasons and changing all aspects of the gameplay, such as weather, growth, economy, vehicle maintenance and husbandry to suit.

Experience the trials and tribulations of a real life farmer worrying if you will get all your crops planted on time before it gets too cold, or too dry, for them to germinate and whether you will complete the harvest before the rainy days of autumn when crops will be wet.

Beautiful visuals to suit the seasons, such as the birth of life in spring, the richness of colour of autumn and bare trees on a bleak winter's day when you are clearing the snow, or doing forestry, will help to fully immerse you in this new environment.

For further info on game play checkout the Seasons section of the in-game help. A full list of features can be found on our website, <a href="https://www.realismusmodding.com">www.realismusmodding.com</a>.

The release notes can be found on our website <a href="https://www.realismusmodding.com/mods/seasons/manual/release_notes.html#version-130">as well</a>.
        ]]>
        </en>
        <fr><![CDATA[L'hiver se profile... puis suivront le printemps, l'été et l'automne.
Le mod Seasons change de manière fondamentale la manière de jouer à Farming Simulator en introduisant les saisons et modifiant tous les aspects du gameplay, tels que le temps, la croissance, l'économie, l'entretien des véhicules ou encore l'élevage.

Faîtes l'expérience des épreuves et tribulations de la vie réelle d'un agriculteur qui s'inquiète de savoir si tous ses semis seront effectués avant qu'il ne fasse trop froid ou trop sec pour que la germination puisse avoir lieu, mais aussi s'il pourra finir sa moisson avant que les jours pluvieux de l'automne ne le rattrapent.

Des décors magnifiques spécifiques aux saisons, tels que la naissance de la vie au printemps, l'automne et la richesse de ses couleurs ou encore les arbres nus d'un hiver sombre pendant que vous déneigez ou faites du bois, vous aideront à vous plonger complètement dans ce nouvel environnement.

Pour plus d'information sur le "gameplay", vous pouvez vérifier la section "Seasons" du menu d'aide dans le jeu. La liste complète des fonctionnalités est disponible sur notre site internet, <a href="https://www.realismusmodding.com">www.realismusmodding.com</a>.

Ces informations de version, sont disponible sur notre <a href="https://www.realismusmodding.com/mods/seasons/manual/release_notes.html#version-130">site web</a>.
        ]]>
        </fr>
        <de><![CDATA[Der Winter kommt, … der Frühling, Sommer und Herbst ebenso.
Seasons verändert die Spielweise des Landwirtschafts-Simulators grundlegend und beeinflusst so gut wie alles – das Wetter, das Pflanzenwachstum, die Fahrzeuginstandhaltung und die gesamte Landschaftsumgebung.

Erfahre den Zeitdruck, unter dem der moderne Landwirt von heute steht. Die Zeiten für die Aussaat sich endlich, die Bodentemperaturen und das Wetter spielen nun eine wichtige Rolle. Die Ernte ist nicht mehr unendlich lange möglich. Regen und zu niedrige Bodentemperaturen machen das Ernten irgendwann unmöglich oder führen zu erheblichen Ernteverlusten.

Jede der vier Jahreszeiten hat ihre eigene Faszination. Im Frühling blüht die Landschaft so richtig auf, im Sommer ist es dementsprechend heller und die Tage sind länger, die Pflanzen stehen in voller Blüte. Der Herbst ist von Nebel- und Regenphasen durchwachsen. Die Bäume und Pflanzen werfen ihre Blätter und erscheinen im typischen Herbstkleid. Der Winter wird wesentlich dunkler und es wird vereinzelnd Schnee fallen. Nutze diese Zeit für die Forstwirtschaft oder andere Beschäftigungen auf dem Hof.

Für weitere Informationen rufe die Hilfe-Sektion(Taste „Esc“) im Spiel auf. Eine komplette Liste der Funktionen befindet sich auf unserer Webseite, <a href="https://www.realismusmodding.com">www.realismusmodding.com</a>.

Die Versionshinweise finden Sie <a href="https://www.realismusmodding.com/mods/seasons/manual/release_notes.html#version-130">auch</a> auf unserer Webseite.
        ]]>
        </de>
        <pl><![CDATA[Nadchodzi zima... i wiosna oraz lato i jesień.
Mod Seasons zmienia podstawowy sposób gry w Farming Simulator wprowadzając pory roku i zmieniając wszystkie aspekty rozgrywki, takie jak pogoda, wzrost roślin, ekonomia, obsługa maszyn oraz zwierząt w pasującą całość.

Doświadcz problemów i trosk z życia prawdziwego farmera obawiającego się czy zdąży posiać wszystkie uprawy zanim zrobi się za zimo lub za sucho, aby wykiełkowały oraz czy uda się zakończyć żniwa przed jesiennymi deszczami, kiedy zboża zamokną.

Piękna szata graficzna wpisująca się w pory roku, taka jaka rozkwitające wiosną życie, bogactwo kolorów jesienią oraz nagie drzewa w ponury zimowy dzień, kiedy zajmujesz się odśnieżaniem lub pracą w lesie, w pełni pozwolą Ci się wczuć w nowe środowisko.

Więcej informacji o grze z modem Seasons znajduje się w menu pomocy gry. Pełna lista funkcjonalności dostępna jest w pliku readme oraz na naszej stronie internetowej, <a href="https://www.realismusmodding.com">www.realismusmodding.com</a>.
        ]]>
        </pl>
        <hu><![CDATA[Közeleg a tél... és a tavasz, a nyár és az ősz is.
A Seasons mod alapvetően megváltoztatja a Farming Simulator játékélményt, kezdve az évszakok bekerülésével, az időjáráson át a növények növekedésén, a gazdálkodáson, a gépek karbantartásán keresztül egészen az állatok gondozásáig.

Tapasztald meg a kihivásokat és nehézségeket, amelyeket egy igazi gazdálkodónak is át kell élnie: még a hideg vagy szárazság beköszönte előtt minden növény el legyen vetve, vagy épp kész leszen az aratás az esős időszak előtt.

Gyönyörű látképek illenek minden szezonhoz, úgy mint az élet kezdete tavasszal, a pompás szinek kavalkádja ősszel, vagy épp a kopasz fák látványa a zord téli napon miközben havat takaritasz, vagy épp erdészkedsz. Ettől lesz még komplexebb a játékélmény az új környezetben.

További információkért nézd meg a játék súgójának Season részét. A teljes lista a weboldalunkon, <a href="https://www.realismusmodding.com">www.realismusmodding.com</a>.
        ]]>
        </hu>
        <it><![CDATA[L'inverno sta arrivando... e la primavera, l'estate e infine l'autunno.
La Seasons mod cambia il modo di giocare a Farming Simulator con l'introduzione delle stagioni e con la modifica di tutti gli aspetti della modalità di gioco, come il meteo, la crescita, l'economia, la manutenzione dei veicoli e il mantenimento degli animali.

Immergiti nelle prove e nelle tribolazioni di un vero agricoltore preoccupandoti se le colture piantate matureranno tutte in tempo prima che diventi troppo freddo, oppure troppo secco per farle germogliare e se completerai il raccolto prima dei giorni piovosi d'autunno quando le colture saranno bagnate.

Bellissimi panorami che si adattano alle stagioni, come la nascita della vita in primavera, la ricchezza del colore degli alberi autunnali e gli alberi spogli in un freddo giorno invernale quando stai spalando la neve o facendo silvicoltura, aiuterà a immergerti completamente in questo nuovo ambiente.

Per ulteriori informazioni sul gioco, consulta la sezione Seasons della guida in partita. Un elenco completo delle funzionalità può essere trovato sul nostro sito web, <a href="https://www.realismusmodding.com">www.realismusmodding.com</a>.
        ]]>
        </it>
        <nl><![CDATA[Winter komt er aan.. En lente, zomer en herfst komen er ook aan.
De Seasons mod verandert de fundamentele manier om Farming Simulator te spelen door seizoenen te introduceren en alle aspecten van de gameplay te veranderen, zoals het weer, groei, economie, voertuigonderhoud en veeteelt.
Ervaar de proeven en beproevingen van een echte boer om ervoor te zorgen dat je al je gewassen tijdig plant, voordat het te koud of te droog wordt, om te ontkiemen en of je de oogst voor de regenachtige dagen van de herfst zal kunnen oogsten wanneer gewassen nat zullen zijn.

Prachtige visuals die zich aanpassen aan het seizoen, zoals de geboorte van het leven in het voorjaar, de rijkdom van de herfstkleuren in de herfst en de kale bomen op een fijne winterdag wanneer u de sneeuw opruimt of bosbouw doet, helpt u hier volledig zich aan te passen aan deze nieuwe omgeving.

Voor nadere informatie over de game play bekijk de Seasons sectie van de in-game help. Een volledige lijst van functies vindt u op onze website, <a href="https://www.realismusmodding.com">www.realismusmodding.com</a>.
        ]]>
        </nl>
        <ru><![CDATA[Наступает зима ... и весна, и лето, и осень.
Мод Seasons изменяет привычный способ игры в Farming Simulator, вводя поры года и изменяя все аспекты геймплея, такие как погода, рост растений, экономика, техническое обслуживание автомобиля и животноводство.

Испытайте все трудности и невзгоды фермера в реальной жизни, беспокоясь о том чтобы посеять урожай вовремя, когда уже не слишком холодно, но еще не слишком сухо, чтобы он успел прорасти, и завершить сбор урожая до дождливых осенних дней, когда урожай станет влажным.

Красивые визуальные эффекты соответствующие сезонам, такие как рождение жизни весной, насыщенная цветовая гамма деревьев осенью и голые деревья в холодный зимний день, когда вы разчищаете снег или занимаетесь лесным хозяйством, помогут полностью окунуть вас в эту новую окружающую среду.

Для получения дополнительной информации об игре посетите раздел справки «Seasons» в игре. Полный список функций можно найти в файле readme мода и на нашем веб-сайте website, <a href="https://www.realismusmodding.com">www.realismusmodding.com</a>.

Примечания к выпуску можно найти на нашем веб-сайте <a href="https://www.realismusmodding.com/mods/seasons/manual/release_notes.html#version-130">as well</a>.
        ]]>
        </ru>
        <cz><![CDATA[Přichází zima ...jaro, léto a podzim.
Mód Seasons změní obvyklý způsob, jak hrát Farming Simulator, zavedením ročních období se mění každý aspekt hry, jako je počasí, růst rostlin, růst ekonomiky, údržba vozidel a chov hospodářských zvířat.

Zažijete všechny obtíže a těžkosti zemědělců v reálném životě, starosti s tím, jak zasít plodiny v době, kdy není příliš chladno, ale ani příliš sucho, takže má čas vyklíčit, a zda budete moci sklízet za deštivých dnů na podzim, kdy jsou plodiny mokré.

Krásné vizuální efekty odpovídající sezónám, jako je narození života na jaře, syté barvy stromů na podzim, a holé stromy v chladné zimní dny, kdy odhrabujete sníh anebo pracujete v lese, vám pomůžou ponořit se do tohoto nového prostředí.

Pro více informací o hraní navštívte sekci Seasons pomoc ve hře. Úplný seznam funkcí, lze nalézt v souboru readme módu a na našich webových stránkách.
        ]]>
        </cz>
    </description>

    <iconFilename>icon.png</iconFilename>

    <multiplayer supported="true" />

    <l10n filenamePrefix="translations/translation" />

    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="src/loader.lua" />
    </extraSourceFiles>

    <inputBindings>
        <input name="SEASONS_SHOW_WF"           category="ONFOOT"           key1="KEY_lalt KEY_f" button="BUTTON_5 BUTTON_6 BUTTON_3" />
        <input name="SEASONS_SHOW_MENU"         category="ONFOOT VEHICLE"   key1="KEY_lalt KEY_s" button="BUTTON_5 BUTTON_10" />
        <input name="SEASONS_SKIP_NIGHT"        category="ONFOOT"           key1="KEY_lalt KEY_n" button="BUTTON_5 BUTTON_6 BUTTON_4" />
    </inputBindings>

    <brands>
        <brand name="WOPSTR" title="Wopstr" image="resources/handtools/wopstr420/brand_wopstr.png" />
    </brands>

    <storeItems>
        <storeItem xmlFilename="resources/fakeStoreItem/item.xml" />
        <storeItem xmlFilename="resources/fakeStoreItem/item2.xml" />
        <storeItem rootNode="handTool" xmlFilename="resources/handtools/wopstr420/wopstr420.xml" />
    </storeItems>
</modDesc>
